[突發]愛華頓炒左大Sam

咁似上季聖人既

打完齋唔要和尚

接手第16完季第8都唔夠？

Everton have confirmed that Sam Allardyce has left the club.

2⃣6⃣ games.
1⃣0⃣ wins.
7⃣ draws.
9⃣ defeats.

接手個陣好似13

MOYES!!!!!!!!!!!!!!!!

大sam教就點都係中游表現
愛華頓班管理層擺明想aim更高

Big6 基本上無可能
可能aim at般尼個第7

Marco Silva

椰子n年前試過第4
馬天尼斯都試過第6
班友想aim高d唔係冇可能
當然而家仲有冇可能做到係另一回事

會唔會請雲爺爺

今時唔同往日，以前得三四間有競爭力，當然可以搏做四仔/五仔，而家頭五比人mark晒

大sam以前一樣可以帶保頓上第五，佢而家都做唔到啦

可能佢地睇準左覺得阿記無左爺爺會從此翻唔到身

坐7望6基本啦
般尼又唔係高分 根本踢好少少已經追到
你計埋人腳 踢法
要有進步唔用艾拿戴斯好正常

其實朗奴高文唔計今季
對上果幾年係英超都唔差
修果兩年都拎到6,7
仲記得修第一季佢英超好似有段時間上過第3第4, 失波仲要差唔多英超最小果隊

愛第一季都係咁上下位
今年有錢之後, 愛好似食左屎咁

愛華頓都想發圍

接手開局個陣又唔係好
上到第8仲想點唔係想人絕地反擊上到前5下

Sam Allardyce at Everton:
34pts from 24 PL games - 8th most & 1 fewer than Arsenal in that period. Went from 13th to 8th

But
20th Total shots
19th Shots on target
17th Shots faced
16th Passing accuracy

講真睇下軌同妓搵到邊個教，如果搵阿迪達個D前六唔係冇可能

傻撚左? 無大sam我驚佢護緊級

有大sam咪淨係護級囉

將賣lkk d錢亂9買人，d人撞位撞到pk

阿迷支持愛華頓買雲加

開季成班雜排2線兵夾都夾唔到 進攻無form 防守又唔積極 以為降得班
大sam入主之後 係就係進攻廢 但防守為主 講真
依班波跟本進攻就唔勁 可以旨意大sam做到d咩突破
大sam係只可以教d中下游球隊 但拖肥係咪以為自己宜家隊波好勁? 打完齋唔要和尚

請雲爺爺

大Sam救亡可以
但如果下年想Aim高d就要換個有潛力少少
Marco Silva真係啱使嘅
如果咁都唔掂 再下年搵耶子做返長教算

佢季初打三中堅場場輸咁

Van Gaal
要報仇

朗尼，施古臣，卡拉臣，三個撞哂位

想大搞既失敗例子

閪波一隊

柏祖!!!

搵得佢都明顯係為護級啦
個陣頹到爆
依家再搵過唔出奇

傳波唔準都關佢事

淨係得小明係買得岩

係唔係想搵 曼利個助教其中一個
因為好似兩個都走？
仲有連曼城個阿迪達都好似想走

敢帥番黎報仇

見到呢個post啲留言又諗起以前啲人屌紐迷唔珍惜pardew

季中買既tosun 好似都唔錯

某程度上關既

因為大sam踢法會經常長傳，高q大棍
咁傳失波既機會自然高左

你呢段野感覺好親切

直頭同幾年前果班迷柏祖黨既人講既野一鳩樣

埋門機會少都話同戰術有關
傳波成功率就真係

我都唔明愛華頓高層諗乜

見返朗尼

阿記請大sam 護級專家

三中堅係一個死罪
但另一個死罪係亂鳩咁買人
45m買一個冰島神都唔考慮買一個前鋒頂lkk，根本30-40m已經可以買到個即食前鋒
鳩文仲有趣到用月巴打前仲要場場90分鐘正選，屌你當月巴23歲咩

愛記唔想要咁既打法掛
請番耶子囉

請V92去揾曼連報仇啦

請v92

高登仔/連登仔template: XXX係咪以為自己宜家隊波好勁? 打完齋唔要和尚

係就好睇，keep住有錢洗嘅話應該可以挑戰big6

v92 最勁唔係洗錢, 係用青訓打強隊

會唔會係椰子

不嬲每隊中遊想進步都係咁講架啦

其實passing差咪同佢打法有關 後場一比人逼就大腳鳩斬 前面又冇爆炸頭 lkk

早兩年李城排17連登仔都唔俾人炒雲尼亞尼
講到李城人腳降班係應該咁

愛華頓班人腳有潛質上高啲
好多英格蘭小國腳 好似拜超隊RB red bull咁
當然要過big 5冇乜可能

大sam已經變左球隊醫生啦 , 有邊隊要護級就揾佢啦

講到好似大sam好慘咁

明明大sam心諗: 正 又有錢袋

咪就係
成班仆街英領隊打籠通 一人教人陣比人炒收錢到第二個頂上,之後不斷重複
大sam耶子柏祖曉士pulis學神bruce

三中堅無問題
最大獲佢搵三隻英國中堅去打
上一年有個識用吓波嘅富利斯已經差好遠

諗起朗奴將施古臣放係球場既位置同定位

左翼

有幾場蜜月期既波先令到佢好似救星咁

季中打後真係好垃圾

再比佢教下年都係中下游料,但唔會降咁解

放啲人 全部跑唔郁 朗尼，巴尼斯，阿積士去嗰個乜乜神 季初屎到

其實想aim高啲都合理
車一季好一季差
阿仙奴無咗爺爺
利記海鮮
熱近年算穩定少少
等兩支曼市代表前四位置較為固定

呢個定位都幾好呀，實有job

現役想有潛力突圍既人選唔知點解我剩係諗到肥賓

大sam, 雲尼亞里，佩雷斯，學臣 呢幾個護級都有番手

潛力d既 西布朗個大隻佬季尾都幾勁，可惜比柏祖條垃圾敗得太多

呢幾個真係loop撚到仆街
耶子係後加
前面佩雷斯 大sam 曉士 柏祖 呢幾隻成日好似換帥咁

季初教到pair屎咁俾人炒之後換人
護到級就做多季, 降班就季尾走人
呃極都仲有飯食果下好野

ranieri幾時護過級

違約金獵人